[NBA][倒水刺]2017-2018馬刺球迷區(9)go spurs go

唔好再倒la

唔反毛巾啦 呢世都唔反啦

mills

Motm 毛巾

playoff mode

頂住牙

仆街

fuck....

唔好呀

Fuck...

完

唉屌

都係繼續反毛巾

屌

垃圾刺

hack the d啦如果對面波

成班

點會比daj拎波

冇啦冇啦

果球入完跟住守到咁

最後3分機會落邊個手

垃圾刺收皮啦

刺依D時間根本冇可能入

拿 毛巾 你表演好機會
入左打個和 一世唔反

廢老
靠你喇

doc foul 硬

lou hot到仆街 夾佢放河仔正路

靚foul

我屌

rubbish spurs

咁都foul

屌 偷得咁靚...

2.9 s

Manu應該識draw三分foul

靠毛巾

出界

球証

其實真係好憎垃圾刺，永遠俾人反cup

今埸

前幾日先笑完河仔
今日就被河仔收皮

一場俾人cup幾次
屌你老母都戇鳩鳩

屌你垃圾刺.

收皮啦 聽日仲有場湖人

唉，好撚on9

mills入完果球都可以輸返轉頭

50勝正式冇了

今季第幾場lead晒3節然後被反cup

大家都係連燈仔

唔反河啦

西岸依家越黎越亂

俾條垃圾河搞掂

麻煩各位手足以後無論點都反毛

贏癗湧箭 但輸艇
河神>基石+wb

睇少場就輸 垃圾刺

刺個第4又冇了

垃圾刺係訓練忍耐力的最好選擇

今年入到playoff 都係俾人收皮 第幾種子都冇咩分別

都未穩入playoff呀

聽日打潮人，唔樂觀

當大家對我刺冇期望，我刺就會贏波

好撚弱智
咁都可以倒番轉頭

真係無乜期望了
LMA 咁撚落力 仲要帶傷上陣
如果咁都入唔到playoff 真係浪費哂

其實kawhi點解可以傷咁耐
會唔會真係夏天走人

今年冇LMA，應該衰過潮人
一齊攬炒做西岸陪客

靠LMA一支獨秀
其他人係到9fingfing

垃圾

其實出返黎都冇用
今季出過9場
好似輸左8場
而家個ball flow其實開始順
真係唔出好過出

估唔到羸雷箭

但輸艇

一定會
因為冇主+穩定得分點

主客場問題

順 但啲命中差 把握唔到

今年主場同作客2隊波黎

真係可以差咁遠

唔會喇
季後賽係巨星舞台
所謂ball flow只係second choice
你睇上年勇士例行好似行雲流水咁
其實入到PO都係賭撚打晒

屌你垃圾刺生性啲得唔得

出返kawhi
球權又大部分交比佢
但係佢傷左禁耐 乜態都冇
等於比返個波人

唔得

可惜可愛乜聲氣都無 之前又話打湖人定唐鵝會出 點知又無左回事

而家真心等波波既神手
睇下又會做乜奇蹟出黎

如果kawhi唔出唔洗諗

可能波波祕密練兵
playoff出黎屌打人
(希望係 )

都唔係既
真心刺真係一隊迷之隊
乜奇蹟都好似有可能發生禁

咁唔洗諗啦
應該一日未續約一日都唔會打啦
當可愛今季收左咧

Kawhi下個season先再見啦
季後賽(入到既話)慢慢比Murray Gay Forbes打熟d
準備後GDP時代

已經係啦

好早已經當KAWHI收左咧

當Manu 同TP都冇埋之後

今季LMA時代

馬刺一巨頭

其實我覺得kawahi同LMA做唔到當年GDP個個風格
kawahi要太多球權 停左個ball flow
我覺得如果kawahi可以做到當年FMVP個陣個個style
唔要禁多球權 融入個ball flow 刺應該會強好多

POP鍾意搵佢打ISO je
之前做3D個時打OFF BALL都得架喇

要唔痴波首先都要有人派到牌

前兩季係比足機會訓練佢ISO 再加埋組織
球權佢可以唔食太多
反而一直想佢打多啲off ball
今季LMA咁猛時，佢打off ball比率會升，但只存在理論上
留返off season睇下有乜料先再講

所以個陣傳CP3黎同George Hill返黎我真係希望成事

其實今年最重要係諗下 GP同Gasol走埋要黎咩補強
因為明顯見到Manu同Gasol係隊波都有一定影響
尤其係Manu

波波都老啦。。。唔會抱太大期望

lm

點知GH咁大貪
為左份大約唔回刺

留名

結果而家點 有眼睇啦
我都唔想屌鳩佢 雖然回刺未必一定好
但係點都會好過而家

我最驚係當GDP都走曬個陣
佢都話要退休

唔出奇

個人希望波波攞到常規賽勝仗all time 第一先退休

拎多冠，比LMa登頂，然後榮休

Gay都值得攞冠

lma黎馬刺就係想拎冠, 依加反而得佢一條友撐住成隊 gay都好慘, 明明有實力, 但又大傷, 黎馬刺原本入硬po, 點知依加又要同人爭得咁緊

黑仔隊

FF上年嘅馬刺，加今季嘅LMA Murray有力同勇一戰

上年有Leonard
差一個次元

其實我覺得今年箭先係最勁, 我覺得全力勇都未必夠今年箭打

不過有kawhi既刺應該可以挑戰下依兩隊

要上年既kawhi同今年既LMA先可能有得打

咁要等到幾時？單靠可愛+LMA，班role player 唔爭氣真係好難FF

依家都打唔出03,05,07 GDP發威+極強防守
又打唔出14 全民皆兵既火力，點爭冠

保守估計
柏嘉退休前都唔會有冠

完季就退休，有冇可能

其實0304真心顛
其實我係第二代bad boys既忠粉
但係當年既刺真係太無解

真心有

火箭強，但隱憂係MDA
火箭係季後賽是但傷一件都好麻煩

其實今年真係好睇patty green muarry kyle佢地有冇穩定輸出
尤其係muarry

擺明無啦
有得㨂全部都比晒LMA單打

Mills雖然屌得多，但今季已經係主力得分手之一
作為二年級生，Murray 已經進步得好快，加上態度好

04-05先係垃圾刺打活塞

其實係 佢既進步已經好快 但係波波係想將佢變成TP禁成為主控 因爲佢有身高優勢同速度唔差
最大問題都係係穩定性個到
你睇今日就知 佢今日reb仲多過a

屌 今年第2年 上年仲要大部分時間係打垃圾時間 第一次PO肴撚到俾癲狗玩

Murray進步已經比想像中好好多啦

murray呢排勁到癲
我嫌pop出佢出得太少咋
最近出parker+gino都比人爆分

btw murray係好穩定咁reb>ast的
average 5.6reb 2.8ast

佢防守真係做到野

防守唔差既 加上毛巾+輪椅兩個啲防守對比返佢好勁

其實呢班仔真係幾好啦
上年三軍今年一跳變左耐唔耐都做下starter

上年除左murray simmons叫上得多d 個個都係坐飲水機

SIMMONS

Clutch time除左毛巾啲唔穩定既飄移三分同gay一時時爆發 根本無人幫到lma手 假設今季po無可愛真係好逼切解決呢個問題

ohhh 上年
頭先睇唔到 自

去左魔法果個

mills算過得去 parker呢排...跟唔到人又成日送silly foul

murray都少啦 最多係dedmon

上季 甚至今季前段基本上全po都屌murray垃圾 宜家已經一致吹奏 可見進步極快

冇人敢射 慢撚剷到入去一定搵人傳

MILLS 呢幾場應該係SO FAR今季打得最好個幾場架喇

除左賭manu之外無架啦
pop依加做既都係maximize lma呢個點靠佢打

其實佢幾場頭三節都係柒架喇
不過clutch time做到野
我已經好滿足

柒既比例由柒9次型一次

進步到柒7次型3次我已經好滿足

相反家嫂真係唔得

最近少左d弱智to同防守跟得好左
我已經好安慰

上年季後賽頂Parker 第一場比顛狗撚
但第二場已經改善好多，至少甩波少左
今季防守好左
係差進攻finishing 同組織，前者比多個暑假佢，後者浸多一兩季等開竅啦

pau廢果陣真係好廢 今日比boban屌打

pau=佛系巨頭

家嫂

公道D講

佢又唔係HEA既

係真係老je

老左不再靈活
近排都少見佢d冷箭3分波

籃板球唔跳唔卡位
攻守轉換慢慢行
進攻行行企企
守錯位比人撚都算連手都唔撚舉

啱啱幾星期前傷左 比老人家rest下la
其實出佢都係要佢個腦同sense 唔係要數據

毛巾已經幾好 始終fing左禁多年毛巾
btw硬係覺得毛巾d飄移三分仲準過企定三分

有冇人覺得bertans應該轉打當年matt個種打法
當然要係快好多既matt

今朝到左LA準備睇馬刺對湖人，着馬刺波衫會唔會比人打

清 影幾張相放上黎

點解會?

一開波想用速度?
PG muarry
SG 毛巾
SF slowmo
PF LMA
C 家嫂

開波啦

開場啦，開場啦，10點半又要睇垃圾刺

Brolo
Gosoft兩個慢動作打波

牙牛怒爆

基醒神

其實唔知大家點睇,家嫂係常規賽好似好慢好廢咁,但季後賽偏向攻底,有雙塔頂住快球風係穩陣d,人地冇理由下下搏miss match單打,好似上年勇士game1咁,守住禁區要佢地亂射3分,跟住就...

有錯插細力d

以為開錯link 成件麥樂雞咁

有現場睇 好葡萄

bertans

Murray上上地頭

murray

毛巾

一起身見到仲未輸

Slowmo

毛巾派膠

呢個不嬲架啦

綠屎罰波

慢撚成日差少少

慢撚

水到冇得倒，等輸了

又係LMA

有得倒未又係輸

咬得緊刺先唔會鬆懈
等最尾一節一野爆上去

冇得賭，輸都輸得冇咁燥

同無牙ball ingram 湖55波
笑死

冇得倒，輸都輸得冇咁燥
編輯

Murray
點解Forbes 係3分線唔出手

lma都係冇得抖

炒樽

屎綠出黎賣笑？

基佬

LMA

LMA冇力啦

LMA為左等隊友無咁柒炒埋lay up一份

睇第四節 唔好又好似琴日咁

好勁

哥球計唔計？

見到LMA落地跌低 幾驚又傷

唔計

又倒

倒水環節又開始

No LMA no Score

抖2分鐘就倒哂
LMA:

唉屌 又輸第4節

廢老陣

基佬搏老命

屌你咩球証

毛巾又黎

今季已經唔知第幾次係咁樣
一去到第四節就乜柒都倒晒
將前三節啲優勢比返人
係咪無左柏嘉主控
馬刺班撚樣就唔識close game架

睇到燥，得LMA一個識入波咁
其實早兩年開始都係咁，打死可愛
一兩場d人正常左識入波，球評又吹奏
唔睇開既見馬刺年年50勝又咩又柒
實際左冇咩好波

GREEN連FT都炒

生性la 唔好倒水

所以見到murray敢殺入去lay up係幾開心

好彩今日randle打唔起

但有Kuzma

q4 d execution好似睇學屆咁

個個都炒ft

Kuzma cls

又炒罰

係，起碼有d突破
好過睇d green 同毛巾9射
Forbes都唔錯，不過後備料

其實而家潮爆TF 應該主動剷入去draw foul

Murray

又炒

你睇 murray搶到off. rebound &1幾好J

muarry越屌越勁

你地啲delay好長下

但係罰球

sor囉 buff stream係咁
巴打用邊條link

炒撚夠罰未

又要睇又打字甘上下啦

屌
頂住啦 尋日輸已經好傷

未

啲FTP真係慘不忍睹

夏天可唔可以搵個有料d既射手番黎配合下
得個只有d冇3的綠色

我愛murray

好亂

專輸埋d 基本野

murray終於

Murray又draw到foul
又要買衫支持

屌你得Murray LMA敢攻

炒罰呢

ot

又靠佢入波

good foul

murray勁撚到

Murray 入多兩罰已經贏

係咪foul?

求加時

唉

係 淨反4.8

OT

加時又黎了

好彩無foul
望到都覺得有contact

嚇撚死 失曬位比人剷

加時

屌佢不如屌其他人好過
冇佢一早打卡收工

個廣告

好彩有加時，嚇死禾

慢撚好慢

屌一樣，仆佢個街

去到上籃果下突然廣告..on99

Murray真係勁 第二年炸

點解你會覺得有加時就唔會輸

見到慢撚守last一球就想搵返個平安鐘嚟禁下

加時輸9硬
Lma 累啦

有無人覺得KUZMA同JC好似樣

想遲D先接受現實

買個希望

仆街你又講得岩
對面年青力壯
專恰鳩我地廢老

馬爻吾刀

kuz 勁到

睇我刺老坑上身

good bye Kawhi, he is going to lakers

嚇死

玩完

6分

食屎啦成堆人淨係識比波LMa

被屌打, 可以熜機了

Molamola

虐老呀

屌 好撚驚

入到playoff又點，盞死

Kuz又黎依招

贏雷箭輸湖艇

3夾LMA，你班仆街仲係等佢打

攞個彩

西波刺

輸

有一刻我以為ot會捧蛋

至少好過排第九第十

主場先識打波

俾第二個都係炒 ，俾LMA炒左仲可以賴3夾
吉位炒咪仲樣衰

屎綠一球都冇

我寧願佢3分射撚左佢好過

屌，完

屎綠今季打過幾多場好波

熄機

垃圾刺就算入到po, 肯定都過唔到第一輪

G持

同意，每次佢射三分，我都會想像13年final既佢會歸位

green幾撚時死

屌你屎綠

+1

已玩完

係咪比人落左降頭
屎綠啲三分離行離勒咁

屌 冇撚曬心情

對雷霆可能仲有得打下，對jazz就可以番歸

預佢贏嘅輸
預佢輸嘅贏
老妖刺

提早休季比LMA抖好過啦

收皮啦

今日輸左排第幾？

點解? OKC唔係仲難咩?
WB邊個mark到?

唔打PO拎高D PICK 好撚過

mills 先係第一戰犯，
屌佢俾人打撚爆曬

無眼睇 成pat屎咁

呢兩日搞咩, 唔用tp 控節奏

其實冇 博下西河自爆，其他兩巨頭繼續低迷

點解人地D 3分下下插插聲

我地D 3分就IN&OUT

唔用forbes

三巨頁是旦一個爆發都屌打垃圾刺
去抽pick 算啦

跌極都落唔到去拎好簽，盞又係10幾pick唔上唔落
係有心搞隊波既唔該快d重組啦，睇左十幾年都未試過睇到咁燥

Trash

好彩狼同金塊仲有兩場

今年比lakers swept?

依個問題幾年黎都係咁
但俾D球評美化為「傳統打法」、「走位配合」球隊

比較concern 係kawahii 又唔知留唔留
Point guard 位同 中鋒位都唔撚掂

今年多長人

頭十幾PICK應該都揀到個

Murray 食場比足功課啦
主控落左係mills柒柒下咁

7/8?

咁搞法我都唔信佢會留
就算佢留都冇用，馬刺依家似足5，6年前隊AC米蘭咁，有球星，但又係老人院，下下好彩吊住命死唔去，一個唔覺意好似AC咁仆直，真係要變76人重組

Murray?諗下sg位毛巾同垃圾屎綠啲廢鳩三分先

Parker退得太緊要，出年Murray 要擔哂大旗
簽多兩個射手或者用多d Forbes,一定要trade走毛巾。最好簽多個苦力大前。
但最重要係留住可愛，今年無佢爭太遠。

你擔心佢打唔番波好過擔心佢會走喇

Mills 啲防守真係

快過過山車

trade 毛巾邊個要？

福建

Sor 球齡淺，成日以為係mills 打緊pg 位
利申：迷綠 （仲信佢可以重生，mills 就收9皮啦

果時George hill走係因為覺得佢唔夠高。
唔夠高打nba，長遠真係唔掂

收到風
班刺撚為左逼宮可愛出山
先至場場倒水

所以其實對爵點都係有着數過對OKC

唔trade 都要放返佢落bench
搵返個好啲PG，叫佢專心搶分就算
反而底就真係要，仲要有機動性、護框

無爆發型球員好難打
完全爆唔起

用佢可能有反效果 唔夠快 唔夠撞 唔夠高

Lma場場都爆

得一個
最多加Murray 半個

聽日狼爵對金塊同艇 要靠其他人助力入playoff

無CAP 點搵
除非有好PG肯底薪黎打

其實毛巾又未去到禁差要trade 純髓係好唔穩定
hot個陣真係會好hot

個個刺迷都會幻想屎綠可以重返13同14年嘅水平

成班人之前仲FF對邊隊，跟本垃圾刺入唔入到playoff都係未知之數

都係個句 MILLS係張約問題

如果佢依收緊4M一年打到咁都好正常

但依家係收緊3當家價

我有哂心理準備
今年入唔到playoff
準備好比個紐約迷朋友串死

以前就話聖堂射手 而家就回堂射手

屎綠真係唔知做乜春連FT都炒

大家咁話啦

9叫）各位點睇rose
Gay 佬係度養生都打得唔錯
要玫瑰黎多個得分點都得掛

但佢係刺迷心目中好有地位
要tradr走真係唔捨得

Gay佬又入唔到playoff

NY迷都有資格串人???

顧好自己隊波先喇

睇住NY 個CAP 仲死

利伸:NYK加刺迷

屎綠簽完份千萬年薪就開始唔識射波，刺單靠佢同毛巾做主力射手已經要輸一半啦

真心講句

今時今日既ROSE真係算喇

NY個時睇足成季

其實同7傷拳無分別

有返意大利佬係到便好

所以我都講話刺係TRADE又死唔TRADE又死

要望WHITE 同MURRAY急速成長先得

阿Q咁睇綠屎打得差張約應該會平D牙

意粉底薪ja

真係唔明點解刺唔簽一年

可能屎綠故意打到咁差黎壓自己價

mills 14年傷完之後係無以前咁凖

太情緒化啦
見到佢一守失波/in your face就心急就炆
好難穩定輸出

唔係 上年好準

太急表現自己

上年救火隊黎

曲線救刺

每剷一次籃就扣10%血
佢完全唔改變個打法，黎到都係傷多

Green我屌你老母 咁廢打咩nba

留都唔留啦

其實用低價買反marco同clinic返黎救刺仲合理

如果聽日爵士搭沉艇 之後佢就要打潮 仲危
okc仲大獲 下場要坐火箭

聽日金塊木牛生死戰

估唔到剩低3場, 但已經係場場生死戰

班友仔連贏雷箭, 以為穩入, 依加臨尾又黎料

第九不是夢

好過柏加

唔會啦 rose唔多夾馬刺
傷埋又gg

屌諗住對猢係100%既波 訓左無睇
成班垃圾role player要lma計埋加時打40+分鐘

刺其實缺內線苦力多過pg 刺啲pg宜家打球星波後作用都細左好多 遲啲可愛出埋又要球權 個pg淨係帶個波過半場夠架喇

所以Murray有防守幾啱，再練埋3分

所以上年都好好奇點解會選咗兩個guard
同埋冇個做到波嘅pg 硬係覺得到二隊就倒水
特別係mills 飄忽嘅狀態

我自己都對Murray 有啲期待，只係見對波愈黎愈走打iso 長遠唔健康

佢都唔係專登走iso既 一黎波波再求 二黎佢組織傳球未到家 唯有鳩剷 我情願佢iso起碼有機會拎分 好過佢亂傳turnover

馬刺宜家需要既pg係間唔中剷下搶分 放冷箭三分 防守 唔需要咁多組織能力同控球 Murray既career path幾岩

Sor 1999 添
我意思係好似刺打多咗iso，要咁樣長遠打死一、兩個人好似唔係咁好

而如果刺要靠Murray 做starter，感覺刺就冇人做組織
所以雖然Murray 有潛力，感覺pg 位都係差啲

當然內線冇苦力真係大鑊啲
Deadman 巨人

佢練好中距離已經

山寨版忍者龜
有板有鏟帶波唔會甩手甩腳
夠架啦
再好再無錢續佢約架啦

最後一句sad but true

宜家隊刺點砌都唔會打得返beautiful game時代全民皆兵咁 後GDP時代啲球星可愛同Lma球風都偏單打型 格硬打組織咪好似前兩季lma柒下柒下
大牌果班唔會帶頭減人工 兩個頂薪都食左一半salary cap 淨低只可惜簽啲淘寶貨 GDP呢啲唔要錢既真係無可能再有

練埋3分做3d型pg

應該trade撚走tony parker呢條仆街
講真，隊友傷咗係度啊吱啊jor
係度冷嘲熱諷話自己傷得嚴重啲，又唔睇下自己出返嚟之後依家幾撚垃圾
夾硬逼kawhi出有咩意思，例行賽都就打完
你作為一個元老，都只不過係一個球員仔，pop都未撚出聲
呢啲說話仲搞到個氣氛變得僵曬，on799
細節位真係睇得出一個人有冇領導材能同大佬風範
如果timmy仲係度一定唔會搞成咁
好掛住佢

清 今年比湖橫掃

咁又唔好咁講 宜家啲野好多都係媒體加鹽加醋 事實係點都未知

認真難度輪椅有講錯到咩

agger，同埋幾時有夾硬逼kawhi出？

輪椅仲傷得嚴重過佢，都走返出黎
仲要成班隊友係到為季後賽搏緊命，LMA 都帶傷作戰，但佢仲抖緊
媒體炒作就肯定有，但空穴來風，佢團隊肯定同馬刺果邊有矛盾
都係留返暑假啦

聽講個緊急會議係問kawhi幾時出得
諗唔諗住出常規賽
邊個夠膽去屌kawhi...

其實你地係咪真係以為kawhi已經打得但係唔出黎打

唔信
好人好者走乜柒
全心要早嘅
早兩年博到咁盡為乜

根本馬刺全隊無人親口屌過任何人 全部記者寫 事實係點唔知 但作為球迷一定係相信同支持球隊同球員

負評嘅出嚟講兩句

係全部留言都比人負評

唔知係隔離隊啲爆閘狗定邊位刺迷咁睇唔順眼

望就望trade kawhi可以換到啲重建料啦

你放心都得 湖狗已經幻想緊用唉豬+釘換可愛

留意到不論fb定呢度都有人郁啲就話要trade可愛

其實我咁諗
如果話係因為薪金問題傾唔掂，都無乜可能
第一，依家成個聯盟興打小球，一個好嘅三號位好難搵，仲要攻守兼備，馬刺無理由唔留住佢
第二，就算真係因為薪金問題，佢都無乜理由詐傷攬炒，況且pop睇過report都同意佢未返得，t mac咪傷咗之後以為自己好返，結果就住就住打，搞到其他部位都傷埋，kawhi復出之後都見到佢打法有啲唔同
第三，無論kawhi咩情況，為咗成隊波著想，你係唔應該係呢個時候加鹽加醋，除非已經肯定下季唔會再見到佢

主角都未話走，成班所謂球迷就想佢走

我依家無講過kawhi唔復出成隊波無壓力，只係tp出嚟打後備，2個打法嘅身體對抗差咁遠，而且tp出嚟成隊波唔見得有咩唔一樣
你要kawhi出都係想佢做教世主，點撚同
你同個當家球星撐到咁行有乜謂？

我都無話其他人有，manu都同記者講支持kawhi嘅決定，係咪真心無怨言我又唔覺，有怨氣係絕對正常，馬刺係TD嚟咗後都未試過打得咁辛苦，但係要識大體
冷嘲暗諷根本無意思

唔好再FF可愛要走人/同球隊嘈喇 傷咪傷咁多幻想

都唔知點解咁多人想佢走，仲話要trade嚟重建，根本小前有kawhi咁嘅身體質素同技術嘅就勁罕見

好多人想要現成野／即食野
唔肯等 少少野就叫重建
呢班人如果做球隊管理層，死得人多

今年原陣+可愛都夠做啦
下年Murray同慢撚再成熟進步
唔要法國佬補多個黑肉盾
其實已經係爭標分子啦

Kawhi的身體狀況只有他自己最清楚，他的傷勢有些反覆，復健期間復發過幾次，他還是感到疼痛。
隊友們經常傳訊息和他交流，我們一直有聯繫，他依舊是這個團隊、這支球隊很重要的一份子，我們也一直支持著他。
也許在傷勢評估上Leonard和球團意見並不一致，但是從球隊角度來說，沒有人和他不合。
— Danny Green接受FOX sports記者Chris Broussard專訪談Leonard的復原狀況

綠屎

kwahi 同lma 唔夾

但到時TP進一步退化
Ginobilli 又應該退埋休了
利申：仲未接受到GDP 時代已完

可愛應該要做返2佬

可以分開時間出或可愛做返3D關鍵時間先無雙單打
今季始終只係夾左幾場波我唔會咁快話兩個唔夾

咪就係 你話其他隊就可能會內哄 馬刺呢隊波同可愛咁既球員邊有可能會嘈

TP依家都係做老師姐

慣左無波係手好難叫佢關鍵時刻無雙單打嘅
14cham個陣有其得得分點
佢先可以輕鬆無雙
上年個波落佢手多過LMA 所以keep住有好表現
做返3D嘅話應該會變返13年咁嘅表現
如果啲guard無外圍佢都應該好辛苦下

可能真係張約傾唔掂數呢

其實幾時有人想佢走

係刺POST咁耐無見過人話要TRADE走佢

呢度啲人係驚佢會走

一路都話與其驚佢走
不如驚佢打唔番波好過

一月個陣見佢出返嚟好似得返五成功力
真係好撚驚

耐冇睇波 啱啱好連續兩日得閒睇波 結果兩場輸曬 如果今晚阿記輸埋我以後唔直播睇波

今日第四節最後一球入廣告比人惡搞

個傷搞黎搞去都係無進展咁

依家又話去NY睇多次

唉

呢度到底有幾多阿狗

真心將法國佬trade左去or落D league好過
用啲錢黎買反個工兵仲好la

其實有冇人好掛住diaw
有佢好似打多個pg禁

除左鬼切巴仲有邊個唔係阿狗

cham完之後無咁博啦
同埋好似又肥左 跑得慢左

利撚

威啦3粒

馬刺就唔生性

你估刺攞冠先定利捧聯賽杯先

刺攞冠

JB出返打金塊

頂硬上

刺拎左幾次

痢仲未拎過

屌個個都吹trade kawhi 吹到行
想點

阿狗+1
Jazz上第四 狼又跌 好緊張呀

LA果2場贏左就神早坐定粒六
點知想像中易打嘅就柒輸，難打嘅雷箭就贏

因為唔係主場

最後3場
拓帝鵝
贏2場先穩入playoff
頭尾2場都難打，尾場仲要作客

Rip city Rapper好似傷左？

應該輸拓柒贏傾屎，最後同燒鵝生死戰

死得啦
作客刺嘅實力同太陽無分別
MOLAMOLA

本身預垃圾刺贏大飛同潮人，之後可以輕鬆D，可惜唔爭氣

Nba痢記 鋤強扶弱

啋！閘住

入到playoff就然總冠軍

照咁睇，我刺炒返火箭三分無難度？

我刺係發展聯盟打到入FINAL 除左白色仲有咩人值得升上一隊

bench green/mills上white啦
nick Johnson都唔差

White 出年應該有得出
做雙能衛代forbes

應該係

上hupu見到一篇講kawhi單野既

不是小卡不和管理層溝通，而是馬刺和媒體溝通失敗了——這次風波的根源

我刺不嬲同啲媒體唔fd

鵝狼都贏 molamola

狼仲要jb火線復出

3場贏1就夠
金塊木狼必有一傷

一場唔夠 刺對賽輸金塊

垃圾刺淨係贏一場既話
鵝1w+ 雷2w+ 狼2w 雞2w1l
會輸tie breaker無playoff打

起碼贏兩場先穩陣

岩岩check番schedule先記得仲有場對鵝未打
贏到果場就就幾穩陣
除非鵝贏到湧

所以求神拜佛班友生生性性啦 主場贏左佢就得

AT&T center 今季地獄主場

擺多啲時間練波諗戰術
好過係到同班傳媒打口水戰啦

未又係倒水
倒少啲咁解

兩場主場贏哂佢

倒少d就贏多好撚多場架啦

home 31-8
away 14-26

數據冇意思，16年垃圾刺夠無敵主場啦，咪又係因為game 2輸主場最後2-4俾雷打敗。希望最後機會刺會生性啦！

咁我地宜家都係講緊regular season主場贏埋佢姐
鬼唔知po另一回事

聽朝主場對trail blazer 要生性啊
利申：睇下半場算

CJ 對住我刺次次都射到曉飛

唔出mills 守佢應該唔洗俾人射爆
出mills =放俾對面雙槍爆9我地

發夢都冇咁早

如果下季可愛復出+屎綠留隊 MURRAY+屎綠+可愛 守到對面絕望

唔知入唔入到po呢

係咪出得？佢得個標題 冇正文

比啲信心 比啲爭扎

文盲?

sor 膠左

is out呀

out=出場呀嘛

趕出場

對唔住各位 手下留情

即刻去做曬假期功課就原諒你喇

Kawhi從傷患回來,聽日出得(好似係)
有咩問題

我會做英文功課先嫁

明明係話Leonard份人out唔夠in
都唔明成班係到討論咩出場唔出場

咁都有得笑

你班仆街 睇錯少少就笑鳩人

咪寫左return 囉咪姐係出的囉一定係咁

屌拿星如果Leonard係女人一定會以為佢走左去生仔 傷成十個月都未出得

開波

來吧~手足們

一開機就見到mills弱智pass

ok將抵過

頭5分都係毛巾失

Rapper

射撚死人咩屌

兩槍勁撚到

仆街CJ 又撚鳩我地murray

唉屌 最後半秒先比人fake起

CJ撚狗咁撚murray

哇屌cj咁樣poke走lma個波

比人無限中出

對面針住毛巾黎打

唔覺 前面十幾秒腳位都無甩過

如果木桶理論係真
mills一定係最短個塊木板
所有水都係佢個到倒晒出嚟

強姦呀屌

目前佢手感幾好 補到獲

ok摶到charging
唔反一分鐘

兩邊開局手感都幾好

lma上撚哂身

哇呢個pick點過呀

屌那星呢場好睇呀
兩隊鬥攻

垃圾刺一定熄火先

咁我半場熄機

Go spurs go

唔夠人後生

諗住睇完第一節去買早餐
希望趕得切返黎睇q3q4

巴打屋企大到出個門口都要十幾分鐘

村屋撚呀

基老靚傳

gay入埋就好

我half time落去
番到黎先開始q3

毛巾 百屌成材

我已經係飛車去

parker同gino都好撚troll呀

沖食野頂住先

好似係clean block

用電話睇覆唔到post
Btw lm睇倒水刺冇火先

輪椅

球證 no call投訴就t

球證冇進步過

呢個陣d防守真係世界級
5個都慢過人

迫害

隔離CP3果個offensive foul 仲精彩
亀撞落CP3到吹CP3 offensive foul

呢球又判比垃圾刺 明明lma出界

補哨

拓柒d pick瘋狂抽水

屌，拓柒好勁呀

屌你老母守到咁都入

拓柒d單打 鳩上鳩射都入

炒2ft

完了吧

lillard屈到

Lillard

明明兩隊都係防守強隊
兩隊都守唔住對面係咩玩法

星期日大快活多人到
居然咬到咁近

湧士同火災加油

對面3pts 14中7 我刺10中2

刺仲算係防守強隊
今年防守二隊都唔知有冇

後場唔生性
mills green manu forbes
成村三分射手先入得個兩球

不嬲防守唔差喎
攻太柒姐

火箭出緊奶力打雷

今季整體防守效率唔差 個別黑洞另計

近幾場都咁少用bertans既,佢係馬刺3分幾隱定wo

箭同湧啲協防好好多
馬刺啲人守波成日慢半拍先到
手又唔舉 同cham個年差好遠

之前連勝個排好似team defense 頭幾

希望呀龜射多啲pull up 3

我地都輕取嘅雷
火箭居然要出奶力打

少左隻大鎖 drtg仲係第3

今日會然準到咁咩人守都死啦

慢撚生生性性牙

slowmo

murray送波比觀眾

今場Melo準

對湖人時罰波都唔差

低級TO

好心家嫂對住矮成個頭既turner就硬打喇 係都要傳返出去

廢老矛力

鵝瘤刺三場都close game 就黎禁爆平安鐘

自己贏就得

生生性性啦

又係毛巾 我都守得好過佢

反而murray最敢剷最敢拋

跟據過往紀錄
咬到咁緊嘅話刺又要倒水
第四節後半預計比人打出一個10-0或者係15-2嘅run
一波帶走到完場

同時仲有雷箭 勇鵝比緊賽, 依兩場希望雷鵝輸 咁就算刺輸都唔洗咁chur

倒水刺

仲要依加3場都咬得勁緊...邊隊輸都好大鑊

又吹咩鳩 又係毛巾

刺重要last game打鵝,真係有機邊隊輸就byebye playoffs

勇唔係輸呀 為左收我刺皮可以去到幾盡

鵝贏緊，如無意外
希望燈到

黑暗兵法

gay

murray 剷多啲入唔到都搏下FOUL啦

係人地成季贏咁多場
已經坐定粒六seed2
唔使好似我地咁場場摶盡

佢今日已經剷好多啦喎

落去打okc

我意思係KEEP住啫

MANU

gay降成倍人工簽馬刺就係想打playoffs,唔係入唔到阿

箭勇今日都 刺大鑊了

Gay哥搏撚到
好驚無po打

真係機會唔低

今場d球証

3分手場場都唔準

Forbes攻守都搞亂曬個節奏

又獨

今場裏面果d唔識炒咁

勇 就豬了

攻唔關事掛 無手感姐

箭湧都就輸

明明打得唔差
刺又係啲二十年嚟始終如一嘅穩定
點估到嚟到馬刺都可以繼續做黑氣石
真係好撚邪

勇冇了, 箭冇了

垃圾刺你同我頂埋佢

逼害波爺爺

gay真係好慘...

屌你parker

撐燈燈做瓜OKC

炒夠罰未，屌你屎綠

屌你拓柒d底既3分都咁準

gay著撚晒 其他人生性未

tp真係跌得好勁

出murray搶板好過啦

13年開始做刺撚，最初係鍾意ginobili 先睇刺，跟住14年the beautiful game

其實馬刺呢幾年最成功既收購應該係得alridage ，係呢個時勢組巨頭真係走唔甩，即食都咁話，當年 打熱火都係3巨頭， 但如果打湧佢地真係4巨頭(湧既收購真係夾得好好，就算麥基都有功課交)， 其實之前Chris paul , d rose 都傳過黎刺， 但又唔成功， 最後簽左gay , 但佢又好似未可以主宰比賽。

我覺得pg 位真係要買球星， 如果kawhi 今季復出到，又想趁後生拎冠軍， 真係冇時間慢慢調教同等新仔成熟， SG SF PF 都叫做有得打 ， C 位加素老啦，體能都下降， PG 位 mills 又唔夠班擔大旗， 但佢係一個好既bench 。

lma呢個and one

屌雷鵝都羸

lma

Lma

唔洗諗
無cap

買C先啦
後場叫做有啲選擇
C位真係無個合格
LMA都係格硬頂上去

箭q4得9分 迪安東尼好記仇

PG我睇好Murray 喎
唔會粒粒PG落到馬刺都可以指揮到，run到刺套戰術

所以呢場唔贏真係自求多福

TD返泥屌醒佢地未

而家發現賤佬真係好勁

依場贏唔到真係好大鑊

其實毛巾sg黎
係都要內線喇 pg有murray

好彩lillard time未泥

C重要好多

Manu

唔好講啦

manu今日

crazy manu

MANU儲力儲到而家

突然出黎接管比賽

原來係manu time

絕境看妖刀

妖刀不死

屌manu

Manu cls

嗚哇~~ MANU

要40歲出黎carry

絕境靠妖刀！

看返tp

絕境出妖刀

要個40歲carry你班仆街生性未

三個攻守 拉開8分
你班刺撚唔好倒水呀

波波要煮早餐啦

Manu生涯黎講都幾健康 好似無乜大傷過

佢傷親spurs playoff 都冇運行

箭應該輸埋

adore

反觀毛巾

屌你mills air ball🤦🏻‍♂️

ok Lma 3pt play

毛巾咪撚亂嚟啦

勇箭

刺打法好難有大傷

屌唔好倒水 manu拉得咁辛苦

屌你老母mills air完未

mills.......

屌你收埋毛巾同FORBES啦

依家呢個時勢，買即食球星都咁話，lenoard 又唔係好後生，今季又傷，如果真係要爭冠軍，真係冇時間重生調教新仔

屌你老母毛巾

唔用manu

毛巾加油啦唉

Mills 收皮啦...

dllm mills

仆街敗家仔mills

屌你兩球air屌左出聲

妖刀躁到坐係bench到屌人

sorry mills 小弟屌錯你

最後5分鐘 到Mills time

ok 唔反毛巾鳥
四分play

收返前半句

唔讚得
一定會再柒

百屌成才mills
大家繼續一齊屌

照屌
罰球 空氣波

掂到框嘅。。。

manu係咪又屌人

頂撚住啊

繼續屌毛巾,唔撚讚得

大家唔好再讚mills喇 落力啲屌佢啦

頂撫住牙

頂住呀

屌 嚇死人咩

毛巾又爆炸
繼續反

大家唔好俾佢果球3分洗左腦,繼續屌

前2球射波 air

Shaqtin’ a fool

兩隊輪換on9 to

繼續屌Mills

會然咁勁竟然都贏到

bertans 同 forbes 自己簡

唔好講住啊

然la然la

未完場唔好慶祝住呀

manu爆左1分鐘

好滾動

生命籃球

forbes下年真係收得皮

唉心血少呀

Motm manu
一己之力由close game變10 points game

Mills果兩球air嚇撚死我
Manu

係咪確認有得打po

冇架啦

未，金塊贏左，仲有戲唱

今場真係贏manu 妖刀不滅

po屌撚到條仆街死但都無換走佢

刺如果下場羸埋Kings就穩入playoffs

原來 金塊同木狼尾場內戰

兩個d 3分都幾海鮮下

然了不過如果作客有主場一半嘅表現已經入咗po啦

我刺真係鋤強扶弱

主場連贏10場 客場連輸7場 (唔知有冇聽錯)

金塊10號打拓荒,拓荒會唔會迫害我刺

笑什麼 畜生 我刺也是打鵝內戰

妖刀今場命中率100%

manu今日英雄

唔係咁開心呀？

Bertans好過forbes
佢上到場就亂 又易躁，一冇信心就唔敢起手

首當其衝係會逼害狼仔

真

仲要防守廢，喺場上負作用咁濟

不如問垃圾刺會唔會輸傾屎迫害自已仲好啦

刺鵝各剩2場 46-34
金塊木狼各剩2場 45-35

4隊都係尾場內戰,刺下場羸國王應該穩

季初唔熟佢打法，係射到風生水起
但中段睇穿左得C&S 3分時，比人貼少少防守就玩完

兩個防守都差架喇 bertans無咁柒囉

好難講

bertans好左好多啦

宜家隊垃圾刺對邊隊都唔穩

bertans唔算差 但垃圾刺今年唔太需要佢

照禁睇應該係NOP對刺個場係生死
贏就打playoff 輸就放暑假

拓7 要鎖定3seed 唔會留力

主場打kings唔會輸掛
Last打塘鵝客場

唔好燈

打親鵝都冇好野

下場一開波全po就要集氣一齊屌鳩mills

Gay呢幾場博晒命打

咁多年入過一次po
求倒水刺唔好曬佢心機

依家屌定先,mills

主場喎，輸咗分分鐘變今季最後一場主場
唔好咁啦

樓主下個po個名要加 百屌patty mills

好難講
湖艇以為贏到咪又輸
家陣係倒水刺

應該唔係 下場贏kings應該穩入playoffs 對鵝就排位戰 如果輸kings尾場先係生死戰

保入場券先再諗排位

冇錯 唯一好係馬刺主場同傾屎爭狀元既決心

尾場打鵝
嬴家對jazz, 輸家對湧
自求多福

你個名 有冇咁愛馬刺

仆街原來我下兩場都無得睇
屌到毛巾先

上個season笑人地木狼場場第4節倒水
而家
垃圾mills

Murray 呢場做到野
Gay Lma 妖刀 都好比力
其他就

其他就算鳩數啦

20號新秀

21號幾時出翻黎

箭勇逼害我刺

屎綠做乜出咁少

仲有其他隊都有比賽, 依加根本好難講po會對邊隊, 更何況連po都未穩入

佢叫做都係高佬射到三分。
forbes體能劣勢嚴重啲，pg未夠料，sg唔夠高

近排pau好左好多， 明顯之前hea打啦

留名 馬刺有機入PO 啦

好消息是最晚下一場戰勝國王就能鎖定季後賽席次。

季後賽排名部分馬刺如果未來兩場比賽取得全勝仍有機會擠進上半區，最理想的狀況是拓荒者兩戰(金塊、爵士)全敗、爵士只拿下對拓荒者的勝利，其餘兩戰全敗(湖人、勇士)，馬刺將能竄升到西區第三。

次理想的是爵士只贏一場，卻敗給拓荒者，馬刺將來到西區第四。

不論拓荒者或爵士哪支球隊接下來至少拿下兩勝，馬刺即使全勝收官也只能排在西區第五。

馬刺贏下國王、敗給鵜鶘且雷霆一勝一敗(熱火、灰熊)則排在第六；要是雷霆全勝，將跌到第七。

馬刺跌出季後賽只剩下唯一的可能：未來兩戰全敗，灰狼兩戰全勝，雷霆至少一勝，金塊勝拓荒者敗灰狼，馬刺金塊同為46勝36敗，比較分區內對季後賽球隊勝率，馬刺排名西區第九慘遭淘汰。

愈諗洛杉磯個兩場就愈唔抵

排位都好撚重要

5-8
第一輪淨係輸客場都輸死

56都仲有機 78真係等橫掃

入到去預左輸

唔係人覺得會贏牙

入去諗住陪跑

係搵錢起球場

仆街咁都有得抽阿狗水

入到playoff 倒水倒得勁過鏝

就算一輪遊都想入到po, 起碼可以俾啲murray forbes嗰幾個感受多啲po同season嘅強度分野同埋可以順便睇埋邊個留得過邊個可以唔留

又抽水

咁撚開心仲唔抽到夠

無聊劣改

絕境靠妖刀 未驚過

WHITE 又係D LEAGUE開無雙

都唔知笑好定喊好

打完final返黎刺打po岩岩好

聽日8點半 有無失業廢青一齊睇

贏就可以入po賺錢起球場啦

輸左可以賣當家球星起球場

聖安東里奧酋長球場

到時抽波仔玩幼齒

淘寶練新丁擦數據再賣錢

Marc唔打，熊仔又放水比木牛

Pop: what?

3分

比傾屎屌打

on9屎綠咁都唔draw

垃圾刺輸埋呢兩場去放假啦

lma今日d move好奇怪 好似唔敢出力咁

垃圾刺又輕鬆俾人18：9拋離

有冇鍾意Coyote 我覺得佢好搞笑

廢老同慢撚

又係and0

parker番鄉下食蕉啦屌

遲左起身 屌 對kings都打到咁

pop係咪試緊野
team d好似唔同左

屌你垃圾刺, 唔係kings都打唔贏嘛

啱啱先起身睇分

pau呢幾分鐘守波守得好到

希望gay對kings會醒神啲

都冇lead過

傾屎會放水既
佢贏一場個pick隨時跌兩個位

灰熊啲clutch time 放水先勁 假到仆街

對面個中鋒肥腫難分到

屎綠

又係vc 洗唔洗咁落力

一野又比人拉返雙位數

打傾屎都輸
嘻

對面啲三分準撚到

屎綠呢球入左就有highlight

對面9中6 , 刺9中1

.kings係咪唔想要pick

已經守得好好無失位 下下顏射

無失位但都唔係跟得貼

dllm 垃圾

隊隊對住垃圾刺都可以打到風山水起

Lma今日無咩運

輸十分 笑4

點解又收起左murray

繼續百屌毛巾

slowmo又睇住黎食

又2+0

屌一起身見到輸梗

有木狼頂住 唔洗驚

熊仔今季tank到出神入化呀

又要靠manu

罰球 60% 3分 16%
隊波有幾西先可以咁

熊仔贏一場唔影響排位

每次見到mills,parker同pau是但兩個同時落場都肯定比人爆分爆到癲

mills神執雞

今日pau係度既時候係守得最好果段

呢球神救
繼續百屌成材

家嫂打左電話俾細佬今場點都要贏

好撚廢屎綠

lma無態就成隊死火

屌拓荒者真係迫害緊我刺

marc:收皮啦我要輪休

其實murray可以出多啲
刺家下冇乜邊個cut到入去
得manu, gay同murray比較可靠

白熊都唔打

屌 今日睇唔到

阿哥都無情講

輪椅啲中距都退化得好犀利

過埋黎刺打養生波啦

外線防守

3 4節應該會比多啲gay單打喇

gay無哂剷籃喇...
屎綠都好過佢

佢依加得番剷一步pull up賭手感

如果今場刺嬴, 拓點搞都搞唔到刺, 但依加垃圾刺自己係度玩火

其實唔差 對面點射都有

可能今日未屌毛巾

岩岩復出果排射到chopchop聲

其他爭緊playoff既都贏緊
要贏呀呢場

FOX都可以比佢射到起Q

反而係pnr完人地pull up果d跟唔到
但人地炒鳩哂

啲to同組織都好差 我覺得除左老退化同打左咁多年正選變左bench水土不服有關

談到今晚的比賽，加索爾說：“薩克拉門托國王隊需要看看我們的臉，觀察一番我們的行為，‘嘿，這些家夥是認真的。這些家夥處在季後賽模式。而我們則琢磨著什麽時候能收拾行李回家’。”

屌家嫂

雷，木犬都贏，唯有希望金塊輸

岩岩查返原來熊仔季尾都贏過木狼 金塊 拓荒 贏埋今場啦

之前睇過佢講佢個傷
話岩岩復出個態會好好 但打耐左就會跌watt
要下年先有機會上番100% 大概係咁

D命中率

毛巾終於入

3分雨失晒靈

parker推key波果個竟然會吹kings

fox一個spin爆開mills兩尺 屌那星

屌幾時先入

Fox勁到

炒夠未

刺

冇眼睇
咪撚打季後賽啦咁垃圾

場場都等manu出泥救火就仆街啦

屌你老母閪波 醒下啦屌

除左老野啲三分有保障之外，其他垃圾

對面着哂火

今場刺真係大獲

lma今日手感差到

籃底都炒

In gay we trust

唔理今場贏定輸 下場比lma抖下啦

咁刺真係會入唔到po

今場輸，下場就要搏命

打鵝重難打

po 都唔使打咪提早放暑假抖囉

賭雞塊兩場贏哂都得

屌俾個300磅肥仔un左一野

佢啲pick. 好實淨

gay咁樣擋pau路搞到比人執off reb
跟住仲要係籃底打mma送ft

屌你個肥仔

個肥仔想收gay皮

要不是Gay

肥仔想殺人

吓

今場睇黎要靠gay+毛巾

Gay哥再比啲力水

murray咩事？傷左？

慢撚又撚狗

開post既時候

開post啦

1001了
有無新post?

[NBA][倒水刺]2017-2018馬刺球迷區(10)go spurs go